有冇人都好憎見到merci朱古力個廣告?

佢首死人歌真係好煩
呢幾年一到聖誕新年就成撚日播...
每次聽到首歌都好想打撚爆部電視
仲要聽多個幾兩個月...點算好

Merci
送上我無言的感激

推到全台cut佢廣告

以前就懶係高檔
而家食都無人食

屌你老母有聲

買起間公司佢

送濕鳩金莎都唔送merci啦
狗也不屌

我記得唔止幾年啦

其實係讀”咩時” 定”mer 時”？
首歌次次播都唔同讀法

係messi

聽到首歌都唔想買嚟食

個老豆同個miss 肯定扑過野

呢排有白花油，顯得朱古力呢個好易接受

其實佢轉左人唱難聽左好多

我記得好多年前
唔係呢把聲冇咁難頂架喎